<resources>
    <string name="app_name">Booklyn</string>
    <string name="activity_hotel_selection_title">Гостиницы</string>
    <string name="filter">Фильтр</string>
    <string name="sort">Сортировать</string>
    <string name="chose">Перейти</string>
    <string name="sort_by_name">По имени</string>
    <string name="sort_by_price">По цене</string>
    <string name="sort_by_rate">По рейтингу</string>
    <string name="in_ascending_order">По возрастанию</string>
    <string name="in_descending_order">По убыванию</string>
    <plurals name="feedbacks">
        <item quantity="one">отзыв</item>
        <item quantity="two">отзыва</item>
        <item quantity="other">отзывов</item>
    </plurals>

    <string name="very_good">Очень хорошо</string>
    <string name="good">Хорошо</string>
    <string name="normal">Нормально</string>
    <string name="not_bad">Приемлемо</string>
    <string name="terrible">Ужасно</string>

    <string name="apply">Принять</string>
    <string name="cancel">Отменить</string>

    <!-- Страница выбора отеля -->
    <string name="hotel_title">Гостиница</string>
    <string name="review">Описание</string>
    <string name="services">Услуги</string>
    <string name="photos_hotel">Фотографии</string>
    <string name="feedbacks">Отзывы</string>

    <!-- Меню услуг отеля -->
    <string name="place">Местоположение</string>
    <string name="number">Номер</string>
    <string name="check_in">Заезд:</string>
    <string name="check_out">Отъезд:</string>
    <string name="hotel_room">Номер</string>

    <!-- Бронь -->
    <string name="book_button">Забронировать</string>

    <!-- Страница с отзывами -->
    <string name="feedback_title">Отзывы и рейтинг</string>
    <string name="feedback_add">+ Добавить отзыв</string>

    <!-- Страница с добавлением отзыва -->
    <string name="feedback_add_feedback">Поставьте оценку</string>
    <string name="feedback_add_input_msg">Добавьте отзыв</string>

    <!-- Страница с информацией о брони -->
    <string name="information_about_order">Информация о заказе</string>
    <string name="information_room_number">Выбранный тип номера</string>
    <string name="information_about_room">Информация о номере</string>
    <string name="information_about_trip_duration">Количество дней</string>
    <string name="VAT">Налоги и сборы (10%)</string>
    <string name="result_sum">Итог</string>
    <plurals name="days">
        <item quantity="one">день</item>
        <item quantity="few">дня</item>
        <item quantity="other">дней</item>
    </plurals>

    <string name="information_about_customer">Информация о покупателе</string>
    <string name="full_name">ФИО</string>
    <string name="mail">Почта</string>
    <string name="telephone_number">Номер телефона</string>

    <string name="promocode">Промокод</string>
    <string name="input_invite_promocode">Если у вас есть промо-код, пожалуйста, введите его ниже</string>
    <string name="input_promo">ПРОМОКОД</string>

    <string name="book">Оформить заказ</string>


    <!-- Страница оплаты -->
    <string name="payment_title">Оплата картой</string>
    <string name="payment_card_number">Номер карты</string>
    <string name="payment_card_holder_name">Имя держателя</string>
    <string name="payment_card_date">Дата</string>
    <string name="payment_CVV">CVV</string>
    <string name="payment_pay">Оплатить</string>

    <!-- Страница пользователя -->
    <string name="user_profile_title">Профиль</string>
    <string name="refresh">Обновить</string>

    <!-- Страница пользователя -->
    <string name="settings_title">Настройки</string>
    <string name="notifications">Уведомления</string>
    <string name="privacy_policy">Политика приватности</string>
    <string name="terms_and_conditions">Правила и условия</string>
    <string name="about_the_app">О приложении</string>
    <string name="support">Поддержка</string>
    <string name="rate">Оцените Booklyn</string>

    <string name="privacy_policy_text">\t1. Использование Пользователем сайта приложения означает согласие с настоящей Политикой и условиями обработки персональных данных Пользователя.\n
\t2. В случае несогласия с условиями Политики Пользователь должен прекратить использование приложения.\n
\t3. Настоящая Политика применяется только к данному приложению. Администрация не контролирует и не несет ответственность за сайты третьих лиц, на которые Пользователь может перейти по ссылкам, доступным в приложении.\n
\t4. Администрация приложения не проверяет достоверность персональных данных, предоставляемых Пользователем сайта.</string>
    <string name="terms_and_conditions_text">\t1. При Бронировании вы принимаете применимые правила, отображаемые в процессе бронирования. Вы найдете правила отмены каждого Поставщика услуг и любые другие правила (о возрастных требованиях, залогах / страховых залогах, доплатах за групповые Бронирования, дополнительные кровати, завтрак и домашних животных, а также о принимаемых картах и ​​т. д.) на нашей Платформе: на информационной странице Поставщика услуг, в процессе бронирования, в разделе с важной информацией и (или) в электронном письме с подтверждением бронирования или билете (если применимо).

\n\n\t2. В случае отмены вами Бронирования или незаезда любой сбор за отмену/незаезд и любой возврат будут зависеть от правил Поставщика услуг в отношении отмены/незаезда.

\n\n\t3. Некоторые Бронирования нельзя отменить бесплатно, а другие можно отменить бесплатно только до определенного времени.

\n\n\t4. Если вы забронировали Туристический продукт и внесли предоплату (включая все составляющие цены и (или) страховой залог, если применимо) Поставщик услуг может отменить Бронирование без уведомления, если он не сможет получить остаток средств в соответствующую дату. Если он это сделает, любой произведенный вами невозвратный платеж будет возвращен только по усмотрению Поставщика услуг. Вы несете ответственность за то, чтобы платеж был произведен вовремя (чтобы данные вашего банка, дебетовой карты или кредитной карты были верны и чтобы на вашем счете было достаточно средств).

\n\n\t5. Если вы думаете, что не приедете вовремя, обратитесь к своему Поставщику услуг и сообщите ему, когда он может вас ожидать, чтобы он не отменил ваше Бронирование. Если вы опоздали, мы не несем ответственности за последствия (например, отмену вашего Бронирования или любые сборы, которые может взимать Поставщик услуг).

\n\n\t6. Как лицо, делающее Бронирование, вы несете ответственность за действия и поведение (в отношении Туристического продукта) всех членов вашей группы. Вы также несете ответственность за получение согласия от этих лиц, прежде чем предоставлять нам их персональные данные.</string>
    <string name="about_the_app_text">\tРазработано соучередителем компании ..Point Демином Иваном Александровичем. Приложение Booklyn предназначено для бронирования гостиниц, просмотра их рейтинга, фотографий</string>
    <string name="support_text">По всем вопросам и предложениям https://vk.com/vanuuus</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


</resources>